[地下鐵碰著她] 曾經同個住同一層既女仔搭LIFT傾左幾句 但好快就搬走左

係兩三年左右內既事黎
每次諗番都好後悔冇問出口
有時機會真係果一次就一次 冇把握到就係冇
如果我可以遇得番我一定會主動話交換contact

是咁的
果陣係女仔入LIFT先既 然後我入去
我同個女仔同一刻禁同一層樓個制
禁完我地縮開手
部LIFT好細既 佢企一個角我企對角
大家只係兩個身位距離左右
我同佢望住大家 微笑左下
然後傾左幾句 大致內容係咁 詳細唔記得

佢 : 係咪搬黎冇耐 冇見過你既
我 : 唔係阿 都住左好多年
(佢表示佢都係) 然後話 : 不過..我就黎搬喇
我 : 哦...

果刻唔知點算 大家靜左一陣
到出lift了 我同佢都係轉同一邊先 到最後既T字位佢轉左我轉右
其實feel到大家有興趣想留contact 好微細但feel到既
總之好似有d放慢黎行又有少少唔捨得咁既動靜神態
明明出LIFT到屋企段路只係10步內既事
大家都行得好慢 大家對住門口又比平常開口開得特別慢
但我果陣好怕醜因為果度好應聲 如果係果度問電話實俾屋企人知 又怕佢門後有人
然後各自就番左屋企冇左遇到佢 而e家果個單位已經變左一戶支那人

係你見到既話 希望可以add我 講番果個屋苑名同係幾樓相認番
就算你當日原來其實係冇興趣留contact既 都希望你add一add我話我知呀

TG: meetagainokma

有類似經歷，幫你推一野

唔知架
但都唔知可以去邊講同搵

毒撚真係好恐怖

thx 巴打

你都share下呀

嚇到人搬走埋

真係咁毒就唔會傾到果幾句啦

咁可唔可以ADD我話我知係因為咁而搬走

有個男仔我知佢留意咗我好耐，但有時同𨋢佢都會望住我，好明顯對我有野，但佢一直唔開口我就一直扮無野 之後有一次見到佢好似有個女

利申：真絲

人地知你住係度就即刻話搬
你自已反省下

咁都叫知左佢實際係點阿

起碼知佢有個女，都無謂有咩幻想

係阿 E段時間諗左好多次 如果再有類似機會 一定要勇敢啲

因為知你住隔離，驚你偷佢啲胸圍底褲打丁，嚇到即刻搬走

冇所謂啦都知係吹下水派下膠

多謝巴打
祝你都快d上岸搵到個好女仔

我都係太被動所以錯失咗好多女

所以先有最尾果句
就算係我諗多都想有個圓左個心結

你點問佢拎contact

死狗公 去街搵隻狗乸吧拿

盡左力好過乜都冇做呀真係

有e d理由真係好

其實俾我有勇氣都唔知用咩理由留contact好

我係住同一座但唔同層
唔敢去識他

睇黎巴打都成功過唔少次

可能我真係太多擔心

我都希望係 最怕嚇親人 到時再撞到好尷尬

普通隔離左右打下招呼咁都有咁多幻想

驚咗你

A0都有咁既勇氣 我真係好廢

我之前識果啲女仔都係正常咁識 好順其自然 就覺得識個陌生人好難

有啲真係由細撞到大 由讀書到做野到睇住佢生埋B都唔會有果種feel
你試過就會知真係feel得到

我明你情況
呢種機會真係得一個

唔想再見到我先話搬走

係度都覺得巴打係多野講識氹女仔

我就唔多野講 追女仔都唔多識 真係撞彩先同到人一齊